［咖啡新手］想做pt barista但無人請

今年fresh grad好好彩搵到份grad job
不過一直以黎都好想開cafe
唸住星期六日學下沖咖啡
點知連星記都唔請

starfuck係要請唔識沖咖啡既